仲間由紀惠為演員丈夫順利誕孖B

現年38歲的日本女星仲間由紀惠，剛透過所屬事務所宣布已於上月底順利為演員丈夫田中哲司生下雙胞胎男嬰，母子均安。這是仲間首次嚐到母親的滋味。

仲間在給日本媒體的聲明中表示：「非常感謝醫護人員在生產時的幫忙與照顧，也謝謝身旁友人對我的關懷。對於當媽媽這件事，我要學習的事情還很多，我會很珍惜上天賜給我的寶貴生命，將他們好好撫養長大。」

仲間由紀惠3年前與大她14歲的演員丈夫田中哲司閃電結婚，去年6月田中被爆偷吃造型師小三，夫妻一度瀕臨離婚危機，後來夫妻倆人重修舊好，仲間今年3月初宣布已懷孕4個多月，之後便暫停工作，專心安胎。

仲間婚後為了想懷孕當媽，不但天天量體溫，還主動求醫，身形一度發胖，這次生下雙胞胎男嬰，讓她相當開心。

田中哲司兩個月前出席舞台劇《HANGMAN》記者會時，被問到仲間的身體狀況，他表示妻子一切平安，但也苦笑地表示，擔心舞台劇內容對胎教有不良影響，所以仲間不會現身欣賞舞台劇。

原網址:

屌你老母網賺
唔好幫佢Click